558285
10508
Mình là 1 con gà mờ trong việc khắc phục sự cố máy tính cá nhân vì thế mình đã không chần chừ chọn mua cuốn sách này. nó có thể coi là 1 tài liệu dạy sửa chữa mang lại cho chúng ta cái nhìn bao quát về máy tính cá nhân. mình cũng rất may mắn vì khi mình đang viết nhận xét này thì sản phẩm đã hết hàng. hihi
4
1496253
2017-03-29 20:26:05
--------------------------
370308
10508
Sau khi nhận được cuốn sách này. Tôi rất hài lòng về nó. Tôi thấy rằng những thông tin mà sách hướng dẫn và cung cấp rất có ích cho những người nào đam mê ngành công nghệ thông tin như bản thân tôi. Từng phần trong sách trình bày rất rõ ràng dễ hiểu. Nội dung đầy đủ rõ ràng. Chứng tỏ tác giả rất am hiểu và quan tâm tới tâm lý người đọc.  Giúp cho độc giả dễ dàng áp dụng vào thực tế. giúp người đọc có thể hiểu được chuyên sâu hơn về máy vi tính, về cách lắp ráp, sữa chữa, và từng bộ phận của máy vi tính là như thế nào.     
5
307314
2016-01-17 15:04:45
--------------------------
